政黨倡嘟碼才准堂食 林鄭：不切實際，完全沒有想過

有政黨建議推出港版健康碼，讓結果為陰性市民，豁免部分防疫措施，例如容許晚市堂食。

行政長官林鄭月娥表示，香港健康碼是用於出行，如果餐廳或寫字樓需要陰性證明，是不切實際及不公平，強調完全沒有想過。

佢都唔係第一日講大話架啦
地獄留咗位俾佢架

鞭得好！呢條柒婆最叻今天的我打倒昨天的我

今天的我，打倒昨日的我

講大話完全係無恥既程度

自己bin自己屍

bin c啦

親共派話要做執政黨嘛

佢講大話都唔係第一日嘅事喇
DKLM

佢講野算數既話應該頭幾日就落台

佢同梁振中兩條仆街都係靠呃先做得住特首個位

落地獄啦 一年講幾撚多次大話啊死爛臭西林鄭

笑咗

負分你估流GA

一諗到D藍絲仲會幫佢兜就仲火滾

唔係講咩
但而家唔係要有健康鹿陰性證明先入得餐廳喎
雖然港共無野做唔出 係遲早既事

好想同佢一齊嘟
然後食扭扭薯條

精神分裂係基本

今天的娥 打倒昨日的娥

娥娥娥

淋病媽媽睡醒了 娥娥娥娥娥叫

呢個po咁少人推？

條臭閪轉個頭就反口

大話娥

安心出行還安心出行
唔係健康碼
（政府邏輯）

最好戲院都搞個健康碼，才可入場

2020年8月20日嘅新聞
不過佢地都係今日的的打到昨日的我

最恐怖係今日先有人鞭

呢條柒頭皮最鍾意咪就係今天的我打倒昨天的我

唐英年：689曾講過“始終一次要出動防暴隊、催淚彈對付示威者”
689即時否認
唐英年：你呃人 你講大話
結果佔中

姐姐：林鄭行會講過會搞BNO
妹妹：完全冇講過咁嘅野
結果 中共港共宣佈不承認BNO作旅遊證件

標題黨黎喎
健康碼係檢測證明唔係安心出行

市民:林鄭生存於世做特首，不切實際及不公平，完全沒有想過，完全沒有想過。

口罩戴咗都要除番落嚟

2021年打贏2020年的自己
有進步

唔係健康碼，冇錯呀

推

健康碼
安心出行
指鹿為馬

食屎啦

binc回帶

撐政府藍屍講下兩句啦

林散講啲嘢，要反向操作

指鹿為馬 安心出殯

有冇人po 返林奠BNO份野出嚟

真係唔係

大話月娥
原來講大話考第一

言而無信無句信得過

但偏偏佢地最鐘意做不切實際嘅嘢

變革香港啦喂

不嬲的人字眼都唔睇清楚 見到柒婆就屌咗先架啦

陰性證明 & 記錄行程 係兩樣嘢

佢過佢會落台添

呢條撚樣面皮厚撚到

777有老人癡呆症

Binc

笑撚死

行政長官林鄭月娥表示，香港健康碼是用於出行，如果餐廳或寫字樓需要陰性證明，是不切實際及不公平，強調完全沒有想過。

咁地盤點解要?
地盤工人開工前須檢測呈陰性 初五試行 2月22日全面實施
HK01 Link

叫人唔好帶口罩

仆街到呢

佢個陣都可能無諗到中共要咁快做到咁盡
唔係幫佢講說話 但我覺得佢無咩話事權
佢都係hea住等中共做野

林鄭真係隻狗黎，主人叫乜就做乜，咩叫節操都唔識

支持

爭取成功

個個係健康碼，唔係安心出行，連登仔係咪文盲。

binc

仲係安心出含，未到健康碼

佢講嘅大話list真係水蛇春咁長
日日都打倒昨日嘅自己

無諗過就知不設實際?

呢個政府都唔係第一日咁

祝林約希同林節思早日仆街死

不如話佢有幾多句係正常同真心話